旅遊KOL項明生，一邊屎怱藍，一邊屎怱黃，食2家茶禮

呢條柒頭可能唔係咁多人知佢係乜水，佢就係自稱旅遊KOL，係TVB主持過旅遊節目同出書。乜人都唔緊要，再PK就係一邊屎怱藍，一邊屎怱黃，食2家茶禮，大家入去教吓佢做人

有冇fact check先
你都知好多假圖